［黃色經濟圈］有店主願意借出場地比大家搞年宵！

自己年宵自己搞

推

推 不過會唔會俾人搞 犯例？

真春袋·無人提？

推 搵埋區議員搞

agger

Push

好
邊個係興趣 我第一個幫趁

推左先

【我地未贏㗎！】新區議員上馬，發信請求拯救手足

Tui

去，最多夾錢，到時一齊行佢老母

Lm

歡迎藍轉黃 拒絕藍扮黃
黃色經濟圈最終目的係控制商界 （能夠比政府壓力的一群）打壓對手資源 要不斷擴大黃色圈至能比商界壓力 切忌胡亂抵制 質疑表態黃店 此舉反令經濟圈縮少

歡迎藍轉黃條件 -
1. 捐錢比星火 612等等 支援被捕人士
2. 低廉或免費優惠給予學生
3. 各種支持示威者活動